其實係咪果2隻狗處理不當先搞到私煙死？

條臭閪肥私大隻，講野又大聲
普通暈低就死？而且咁快火化？
藍屍走得快 肯定有古怪
可能係幫佢急救果2隻狗亂鳩咁黎搞死私煙BB
還返個公道比死者

_ _